Link alla board di Trello: https://trello.com/invite/b/JsD9glXc/4b3075d8db01ee3dd9610901fe1005e5/progetto-t5

### Struttura: 
 + Ogni elemento è una user story 
 + Ogni tag è una epica 
 + Ogni user stories contiene difficoltà e priorità nel cmapo descrizione 
